踢爆時事台黨鐵維穩文'由港鐵到黨鐵 員工大爆料！'

原洗白post

1黨鐵 員工roy狗就話做左磨心, 黨鐵法律顧問指示唔可以擋警魔進入車站
記唔記得有個後生仔無故遭警魔係黨鐵站打到傷左有情緒病考唔到dse
當時就係黨鐵小黃人封通道位擋記者
再者唔擋得警魔進入車站就可以封出口擋市民離開再放警魔入去打人?

2[他說，運動初期連警察都未必清楚自己可以做甚麼、不可以做甚麼，...警察徵用消防嘅消防車，示威嗰時都出現過。⋯⋯咁點解大家唔會質疑消防配合警察，因為大家知道消防同警察都係政府部門。但喺港鐵呢件事上面，好多人忘記咗其實我哋都係政府嘅一部分。」Roy說。他稱警方徵用港鐵在運動初期「用唔少」，但多數是為了保護車站，運兵圍攻示威者則絕無僅有。]

把香港警魔的暴行講成初心係好,只是初期對法例無知
再者咩撚野叫絕無僅有,攻擊平民一單已經多,姐係roy生覺得831一個月一次可接受?
721,831係國際定義下其實係恐怖活動,而黨鐵選擇配合恐怖份子攻擊市民

3原post樓主貼完黨鐵維穩文潛左
睇完成編文根本唔覺黨鐵員工爆左料
黨鐵做仆街野就話法律顧問叫, 邊個大律師教你禁錮?
狗方做犯法野就叫你體諒狗方保護車站的初心,只係初期唔了解法例

咩法例可以控制左場面用胡椒球槍掃射平民,納粹德國?

咩撚野初心真係好撚顛
學堂有教使用動武力守則

制伏左,控制左局面仲開槍射平民?
知唔知多人因此內出血,骨折?

美將華為、中移動、中鐵建等20 國企列解放軍控制名單鋪路

香港狗鐵睇完驚制裁咪出pr狗

東鐵線羅湖站站務主任:
作為港鐵的資深員工，東鐵線羅湖站站務主任郭x強為公司大感不公，認為示威者倒果為因。郭志強斥，早於7月港鐵多個車站設施已被破壞，更稱「警方都無能為力阻止破壞」，導致多個車站霎眼間淪為「廢墟」，反認為港鐵至8月底才大規模提早關站、飛站的決定實屬「太遲」。他透露，鐵路工會多次與公司開會並施加壓力，才令港鐵管理層決定提早收車，以免情況進一步惡化。
郭x強亦指，港鐵屬公眾地方，倘有罪案發生警方有權執法，加上鐵路範圍設鐵路警區，過往發生緊急事故或節日期間須實施人流管制情況，均由警方負責處理，更透露港鐵職員與警察關係良好，「我哋一直互相尊重」。

黨鐵前線好黃（底褲）

我一睇就知係洗白post，唔知有冇傻仔中伏

推

香港人最善忘，黨鐵前線好黃 佢地都好慘

Pish

立場,眾新聞,d100成撚日貼對家pr的文
口講就平衡意見,無導讀無反駁咪姐係派牌比對家